像我這樣的一個女子

實在是太撚高汁

200lbs

女神

一般貨色

點解你知架

Thx

高過你

你眼角高

我愛你

I love u 2

大過你

屌過

感動？

有人愛 開心了

講笑
樓豬高汁
因為有愛心

啜卜

Yes 睇我幾錫浮雲狗

肚腩啜卜咗先

好憎嚟m

Me2 來生不做女人

我遲左3日都未黎

Agguu
準備好了

你曵曳了

我要有撚

而加去刷首抽了

但成日唔理我

我冇啊

=.=

唔好刷做窮撚呀

俾家用未

做地底泥了

咁好快黎

型濛

唔好做中國豬呀

實得ga

做你的豬

快

咁會俾我食

唉，你都唔愛我

你隻豬比人食咗了？

Money=love

俾我食了

自食

我唔介意貼樓主個樣比大家評下高唔高質